有朋友買口罩比人呃左錢，各位手足小心

真係唔好亂係網上同d 陌生人買🙏🏻

苦主